東方旗下facebook page....

港呢啲 呢個page

點解佢哋可以出啲同佢哋老細立場同政見都完全唔同既片?

好古怪 想食兩家茶禮 定 有古惑？

有樣野叫小罵當幫忙

不嬲百份都係咁，一邊屌所謂民生野，一邊盲撐政府，佢個乜撚野講呢啲已經道左唔少港豬，再睇埋果件垃圾狼少啲鳩歌，來來去去都係笑鳩人揸車失事，好似無第二樣架喇。留意下

公道講狼少都有開政府波

東方屌政府還屌政府
去到中國議題都係撐共

而家拍埋連登口號喎 我冇嘢講 我要搵律師 嗰段
雖然段片Kai Kai 地

睇完，佢地擺明玩膠笑鳩連登就真

條線應該係跳過左政府甚至西環，直接聽大陸某一班，所以香港個個部門同官都屌得
留意返本來係國民黨背景